老母每個星期日都買袋魚返嚟放生

話咗好多次都唔聽
老豆細妹就wfc
睇到佢話D魚仔好開心就好燥

睇左買魚生黎放生

痴線

認真
幫我解決問題ok？

你屋企啲廢老同廢中一啲都唔識愛護動物嘅
又龜又魚咁
孽障就有佢哋份
不如你考慮放生佢哋啦

仲讀緊書
佢哋放生我就有份

個腦冇左都幾難搞
放棄啦

居屋

[絲入] 打飛機比你睇

LIHKG @ Android
————————————————————————
屌你咪係嗰個link 都唔識整就學人打J比班扮絲打嘅麻甩佬睇嗰個廢柴

？。

笑到仆街

買黎養仲好啦

仲有無多d

CLS

都估到有呢張圖

功德無量

應該係7200rpm
一圈放生4次
所以應該係7200x4=28800次

錯唔哂既
咁要4塊葉都有魚

學術研討

你係袋中的魚仔，你想
1.比人買左，餵大魚
2.比人買左，放去河邊或是公園
3.無人買，死在膠袋內

唔係1800rpm

賣魚佬每分鐘收十萬左右

好撚正

係喎
張圖4塊都有魚
柒左自膠

人如其名

道德值100000%

有乜問題
當俾d魚多一個生存機會
不過買魚買到影響屋企另計

笑撚死

我都諗起呢個

屌。你咪將上面幅圖俾你阿媽睇囉
佢都唔明咪搵多d 文囉